隱適美箍牙交流區

岩岩上ATTACHMENTS 除箍時好難除 有無方法易啲除

同時係兩邊大牙入面除咪得囉

唔好係出面除箍 係入面除就好易架啦

過多幾日就會不知不覺輕鬆除

依家想cool 牙想問有冇波波refer

巴打係咪想要refer??

波波即係邊度？